以後可以BLACK LIST JUMBO

剩係去se買

再見 JUMBO

有邊間唔藍架

正都

agree

正都班人抽水真係抽得好正

推

fb d圖背景隻mon係文宣黎

又刪post

淆底囉

幫襯開佢jumbo
本身好平
家陣不了

俾貴啲都唔去珍寶。好後悔之前成日幫襯，決定今平慳到既錢捐返去星火當贖罪卷

之前先慶完回歸